頭先玩完JER仔入咗聖人模式 終於思考到生命嘅真正意義

詳細唔多講
訓覺先zzz

我仲未玩 諗緊玩唔玩下
但感覺冇乜精....

我=阿福

下 但係我唔係好想做島風...